身為阿迷已經對球隊冇晒希望

獌就算老費退休後嗰兩三季都冇廢得咁誇張，
依家英超打左廿場先得25分，究竟想點

爺爺 I miss you

唔好咁啦

係得24分

咁嘅中遊波俾爺爺教到年年都第四
好心阿迷就知足啦
依家好啦乜柒都冇仲要護級

如果可似年年第四 做歐聯16朗 我已經冇所謂

認真，有冇諗過轉去支持曼城/利記?

反雲下場

李城已經取代阿記成為BIG 6

叛逆雲加嘅下場

17年阿迷表示有乜野未見過，已經睇化左

冇

反雲黨幾時出返黎認錯

當初日屌夜屌雲加 抵撚死你班垃圾球迷

反雲乏術

阿迷以往最憎果兩樣野

respect

爺爺真係好撚勁 唔洗錢都保入前4
依家狂洗錢年年踢歐霸
下年似冇得踢

我認錯啦 爺爺唔好講波啦 返黎教

而家解脫左

以前16郎
依家16名

算吧啦 班阿狗唔知足 其實佢地既上限就係前四

最好笑係當年全部阿迷都唔滿足年年第4歐聯16強
又唔知自己隊波本身根本連咁嘅實力都冇

原來已經好好，我哋當初唔心足

何必當初

下場仲要對獌，輸少當贏

建議阿迷私了個暴龍哥 當初屌雲加屌得最落力

俾多幾年時間達sir啦

阿狗=傻鳩男人
爺爺=完美初戀

不過又公道啲講
英超前列係競爭大咗
前幾年熱刺利記都唔入流

respect+1

英冠見

打歐霸都冇所謂

我以為係阿妓唔揀安76，但原來係安76唔揀阿妓
自從爺爺走咗我就覺呢隊波要降班先可以做到爭冠份子

用電話望一望個排行榜阿仙奴去咗邊
Sor for mon細

身在福中不知福
原來最好嘅，一直喺身邊!!!

又唔錢買人，又要暴龍屌，有人教阿記已經好好

冇錢

嬲撚到喊，好撚絕望但唔會轉會，要輸一齊輸

想知條撚樣而家點，潛到落地核？

英超16郎

呢d撚樣應該潛撚左啦 唔識波又要係咁屌 屌撚完搞爆場就走場啦

邊估到沉得咁快 原本以為衰極都可以keep頭6
打下歐霸

雲加仲未有野做

4th is not a trophy 呢句野爺爺走左之後真係應驗左
因為連4th都冇埋

最好私了埋個主席 雲加幫佢做左替死鬼

我諗起雲加話自己年年都有歐聯資格

求其砌隊老妓都打贏而家阿妓

小學雞，基奧特，rvp
Mozil
法比，卡穌拿，阿迪達
19, 哥斯尼，華美倫
cccc

好撚痛

爺爺講既「最已陣」
從來都係講緊佢自己

19= 梅毒

和9場 最撚多就係我哋

爭英冠？

愛回家

曼第一季第七wor

利伸：曼

依家上第七都唔知有冇

今季都放棄左
下季如果冇埋歐霸專心聯賽睇下會唔會好D

一早冇希望

根本阿妓條後防不嬲性感開
以前叫M字腳，而家直頭一字馬
以前控得，猜猜猜，踢攻足，咪cover 到後防壓力

而家條中場踢唔踢到5腳都成問題

未見過打左20場先得25分

攞多13分左右就可以踢風流波準備下季

有咩未見過丫，4:4利，8:2，
1:2 巴

人哋車仔 林伯 獌 蘇9 都好過我地個阿迪達，其實證明左啲咩？

冇睇好耐，呢一年連精華都少睇
又唔忍心買佢輸
睇親賽果都唔意外就知心淡

以前輸，但場波都仲可以好睇

其實阿迪達黎左情況係好左
但後防始終要大執

光復香港難啲定光復阿仙奴難啲

阿記距離護級只有6分

你出個post 應該可以上熱門

香港半年，但阿以經4/5年

呢隊人腳，施蒙尼黎教踢442就得，踢法跟哥狗=死撚硬

問題係堆教練組

依家阿記主場見到好多吉位，見到車反cup2:1 果下 好多球迷已經走緊，真係心酸

心很累

就試下出

宜家睇返反雲Banner真係好諷刺

踢法唔好睇，飛又貴

其實先帶左兩場蘇狗前排咪又係咁俾我地叫躝

見到大衛雷斯唔係哥斯尼就知唔洗睇

咁姐係場場都唔洗睇

咸左 主場83分鐘開始被反Cup

阿迷咁都絕望？
你望下我鎚

雖然炒咗柏歷堅尼係幾有希望

邊隊係阿仙奴

唔好諗住今季會好轉啦
唔比時間阿迪達 邊個教都死

知錯喇，yayaI miss u

咁人腳呢個好難話係阿迪達問題
比愛狗教一年就搞到隊波屎咁樣

我諗你要執番好隊波科2億都未必夠

呢個角度終於見唔到曼聯

10年 心路歷情
爭標-》爭四 歐聯 -》爭六 歐霸 -》護級

本來都無希望何來絕望呀

5/6週之後排名上過第4
高過曼聯阿仙奴熱狗呢啲㗎

我已經輸到冇晒希望

lulu幾正

施蒙尼馬體大把錢使,又有地位
傻既先黎阿妓

唔好再講落去喇！！

死廢老會唔會激到爆血管

你唔識波

15-16車打咗22場先有25分

起碼都比一兩季時間啦 強如高普都執咗兩三季 睇得出阿迪達嚟咗成隊阿踢得有form咗嘅 都叫有希望嘅 係後防太垃圾

非阿迷都睇到sad

我床頭有佢貼紙

雲加個陣真係應該退既都真係有心冇力咁款
但你依家仲柒過爺爺最後個兩年

阿迪達 正式來左2場 未正式3場
頭2場 乜都未做到 叫守住先00同11 真係接受到
今場輸車 都唔係輸哂
上半場 車未轉陣之前禁住來搶 但無好好把握夠2球
起碼叫隊波有翻活力先
都唔諗下 你本身個後防 有幾差
如果一月買翻d人 守翻一年
我覺得阿迪達係會帶到效果

撚有試過打到一半排咁後

當年同阿迷fd傾波佢反雲黨黎 我話以阿狗既班費同人腳黎講雲加已經帶得好好冇左雲加肯定沉 佢話冇可能 是但換個出出地名既領隊都勁過雲加

我反而覺得
睇完呢場對車路士之後
阿仙奴而家係有希望
亞迪達係有料到
只係第二場波
我見到阿仙奴成隊波係有質嘅變化，向好方向
成個隊形唔同咗，球員企位同互相呼應上，好咗好多
效率上都提升埋
淨係睇今場波
我覺得整體攻守表現，其實都係比車路士優勝
輸波係有啲唔好彩
但呢種質素同表現
長遠計，通常都會反映喺成績上面

咁雲加都成70歲，唔通真係插住喉教咩。帥就肯定要換既。都係果句，如果雲加早兩年退會風光好多。

抵啦 個傻閪豬腦日夜反雲 希望阿狗星散 下年打護級

5勝係排18位維拉嘅級數

雲爺爺係要退，不過個時應該直接請亞迪達。
我覺得星散反而可能會重生⋯
奧燒又唔會走嘅⋯ 留住Torreria，
賣星啲錢用嚟執返個後防就已足夠。

今場睇上去無再好似啲小學生咁跟波鳩走，
五個人圍一個都唔落腳，打上去有返個陣式係到。
我覺得以頭兩場執教嚟講，我已經收貨。

利申：迷雲黨

雖然馬體會差咗，
但CHing你望下馬體啲人幾實淨先啦
阿記呢班友點踢施蒙尼442
當然，tikitaka更加唔洗諗啦

老實邊路推進同唔少小範圍小組配會係做得幾好
但班人腳質素都真係幾有限
唔買人都好難搞

到而家都仲有好多阿狗反雲
真係惡報黎

買人有問題啦

點踢施蒙尼442呀
兩個中堅都核彈黎

年年頭4 歐聯16強 隔唔中捧下足總盃
其實不知幾好

如果你話你50年阿迷我唔敢挑戰你
17年就收收皮先

由小學雞入利記4球果時支持阿妓到依家，呢個時勢既阿，情況同香港一樣，歷史以黎最嚴峻

屌走爺爺真係好on9

持續到五季先講

平均每場多過1分咪算好囉

中後場技術咁撚差 究竟點撚樣買人

已經放棄睇波了

反雲狗應得既報應

反雲=黑警=死全家

有幾多個gopro, 又有幾多個班主比時間領隊改造
而家連唔出名嘅黑人都十幾m

阿狗班主仲鳩買賣

問題係後兩季佢真係撐唔住呢

In Wenger we trust
利申迷雲黨

林伯 蘇b
都叫帶過球隊
達sir做開助教咋wor

成八十幾分鐘比人反勝唔走咩

認真阿迪達呢場有咩戰術
隊波係落力 係好勤力打士氣波
車一換左舒服出黎 俾人禁撚到仆街又反擊串聯唔到俾前場
呢場點睇得出有料到同有戰術

最冇希望係管理層 唔洗錢 一洗錢就向縮數諗 以前仲話有雲加遮醜 家下現晒形

係時候降班了, 等左好耐

雲加最後個兩季已經冇前四啦，不如話而家球隊唔科水唔會有歐聯打
近呢兩季狼隊幾肯洗錢

慳錢請埋d濕鳩做教練

好多落左就上唔番

今場輸黑哨啫 唔太差既

嗰時曼聯費sir退休之後咁頹已經叫畀個板阿妓睇架啦，係你班妓迷咁撚心雄日日反雲，成日諗住雲加走左之後隊波變爭標分子咋嘛，而家咪求仁得仁囉

抵啦 , 嗰時咁多人𨳒雲爺爺

so9一帶就連勝十場

Same as hk

呢班傻仔以為自己好撚醒

佢60年阿迷

科左啦，愛狗大撚把錢都搞唔掂

Pepe等於7000幾萬鎊，到依家都睇唔到佢邊度值呢個價

大炒就話je
輸一球就正常都留到完場撐埋佢啦
阿狗真係

24分咋 仲以為痛失2分？

鬧9爺爺玩幼幼禁室培育，真相係老闆唔課金買人，爺爺一路食死貓，走左先將真相講出黎

長傳雷斯？

講真個句 我覺得依家仲衰過當年走左費sir嘅獌

當初費sir堅持係奧脫福頒個獎比雲加, 就知道雲加真係球壇瑰寶黎

當年人腳唔同啦宜家隊波啲人廢到

係後防廢姐
中前場唔差喎

有屌帥肥安唔請。

衰唔過沉淪十幾年既利物浦
加油啦 球迷撐隊波點都會撐落去

夠輸啦，中場幾時唔差其實

點睇三寶

去左邊

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Cls 雲爺爺果陣人腳廢好撚多wo
佢仲要冇錢買人
而家有錢買人 但係買左個廢柴返黎

認真，唯一出路，爭英冠

溝淡件事

抵死啦
反雲丫拿

屌佢啦 呢半年以黎 仍GB IG好似當無事發生
日日PO埋D吃喝玩樂野 同達哥一樣靠網民上位 扮晒TVB明星咁禁言

中間有段時間係好撚差既不過講緊人腳好既時候都爭唔到冠嘛，睇下車干地果年啲人唔係特別標青都攞啦

睇邊年囉唔否認有好差過，都有段時間好過宜家，反雲係覺得當時人腳可以有更高成就嘛。宜家係愛美麗on9買廢柴姐

雲佩斯 法比加斯 奧燒 山神 分階段CARRY

爺爺走都無講
係愛狗爆大獲

場均一分 計返都係每場有分落袋

比d時間個領隊啦
阿迪達跟左哥狗咁耐 差極有限 尋晚上半場勁到 點都好過emery
高普第一季咪又係歐霸都冇得踢

仲話球會搵d錢係自負盈虧，老闆吸完血唔課金

獌人腳好咁多 之前係反daddy先咁差

爺爺咪講左係so9個賽程易食囉，之後仆晒街

爺爺最錯就係帶過我哋飛得咁高

老實雲加最尾都變左踢歐霸啦
佢之前帶住班廢物都踢到歐聯係勁既

就算你話差Go pro一截但係有心教都唔係問題，問題係大會出名要即時睇到效果果隻根本唔會俾你時間重建。另外阿記度縮到閪，到而家咁仲用埋mustafi啲垃圾有go pro都冇撚用啦

比你會點做 換邊個先 ？ 想轉咩陣先

真心覺得管理層問題最大

阿阿爾勿悲。 爾當反自思。 思爾為雛日。 高飛背雲時。當年雲加念。 今日爾應知。

摩佬未教波之前都係助教

個日連daddy都比哂面交足戲做下把就知

2010年嘅利咪仲差

Arteta第二場
咁快話唔掂會唔會太harsh
教波要比時間build

高普響多毛毛戰績唔差喎

係時候要睇返張800分鐘3箭頭圖

Build 唔到一隊爭冠既踢法
林伯呢隊都係爭唔到冠

要靠進攻足球

阿(迷)反爺

鳥詩
爺思

你地覺得睇到呢場有料到啊嘛
我咪問返你有咩睇到出黎囉
你問返我點換？

其實鐸叔嚟講利物浦都差唔遠
klopp啱啱嚟利都係揸住lovren同moreno
第一年
賣btk賣ibe賣allen etc
free matip 買mane買klavan買wijnaldum etc
計net spend賺5m
第二年
賣Coutinho賣Sakho etc
買vvd salah robertson chamberlain
計net spend賺19m

直頭唔洗班主自己攞錢出嚟買人
再鐸叔都冇所謂啦
不過都多得前朝留低Coutinho賣到個好價 之後先有錢買人

重建係需要時間+天時地利人和。利物浦都搞左咁耐先有今日。

各位阿迷畀d時間啦。而家贏輸唔係最重要。最緊要既係隊波上下有heart，唔再垂低頭踢波。

多得迷之講價技術同高普吸引力姐，冠軍教練幾何有呀仲要黎重建，唔掂又俾人當condom

咁就放棄垃圾仔

而家利物浦實力同阿仙奴其實唔係差好多...利物浦D分大部份黑返黎

人望高處有幾咁奇
個陣反雲都係想隊波有突破
點知搞到咁

去拎英冠都係一種突破既

迷雲又出黎打飛機

雲加最尾係隊隊使錢下爭四都已經好勉強
加上本身都係9猜打天才波
滿足於年年打西波爭六有咩意思

宜家改革期就代表之前唔變係好？

對般矛就覺得進攻真係好左既
琴晚真係唔覺得同愛馬利有咩分別
33分鐘之後根本半場都過唔到

打psg, 轟同阿狗，易食

以愛狗上季既陣容
畀雲加帶點會冇前四
係愛狗先咁7
唔好唔記得
雲加尾二個季都係差一分排第五
最尾個季處理山狗奧燒續約問題加隊波一月大換血先咁差

講緊英超呀

般尼夠易，班阿狗打成點丫

冇話佢唔掂
係話緊班球員同管班層垃圾

嘩…咁都講得出剩係兩閘已經差好遠喎

其實差唔多 牙諾琴日比人屈撚到傻 死利狗靠var黑哨先贏到

其實係請愛狗on9姐
上季見佢歐霸輸咁柒就換阿迪達啦
但高安基唔請阿迪達係因為阿迪達要轉會權
上季已經睇到後防唔掂 防中
仲要賣走蒙維 啞仔2個有經驗既老將
走埋藍斯借個施巴路斯當搞掂咪撚搞笑啦
後防中場唔補強
賣當起成熟緊既2和b借走埋另一個有突破能力既mk
買個法甲射手pepe當教左數

咁既轉會操作
咁既人腳
高普教都死啦
不過雲加後期教得差係事實
只係愛狗更柒先搞到依家咁

佢講緊龍門

見到而家個管層，都係降下班先 la，唔換管理層，永遠都係咁

邊度講龍？

而家係 FIFA 足球發展總監

仲要雲加一走，成個教練團要即走，英超亞洲挑戰盃抽起晒雲加功蹟，艾馬利帶隊 training 中當面炒人

得24分咋

兵工廠專買炸彈型中堅

屌成個po 無人識波
好明顯係今年無撚左2&b 先搞成咁

曼城球迷識條春咩

8比2咪又係咁柒

留名 binC

隊波要柒到盡頭先有龧光
利申 獌 希望班球員見到死敵拎英超會知恥近乎勇

跟住爭冠（英冠）

Bob叔隊查仔可以同馮小姐隊阿妓喺英冠碰頭

抵啦

要求加人工

依家都係突破
向低點突破

不破不立
結左得個破字

10年前阿狗爭冠？

蓋ching識波

唔係青訓班，無honors

講起隻PEPE笑4
阿仙奴2億鋒線 琴日牙迷屌鳩利記金錢足球

文尼加沙拉夠唔夠一個pepe貴

廢過2&b

抵啦成班忤逆仔

鑽石眼都冇埋

只要ozil仲係度+阿狗比佢出
變中遊都永遠支持

致自由
永遠地支持

想當年摩連奴教到車仔接近降班咁濟
阿仙奴而家假假地都有歐霸踢

懷念爺爺

天真
依家嗰班都係僱庸兵黎
佢地邊會care死敵攞冠軍

反雲班仆街點對得住爺爺

連登真係好多on9，明明呢兩場d企位，防守都好左好多，仲係度迷雲

雲加收尾個兩年有幾柒真係可以唔記得曬，好心你地就收皮la

兩場要踢到曉飛，咪撚發夢la

臨尾十分鐘比人反cup

柒極都好過宜家啦, 20場24分, 我真係屌你老尾笑到我

爛佬自己柒，打空氣，怪得邊個
卡利奧斯歐聯決賽仲衰啦，唔通又屌高普咩

後防放題踢施蒙尼嗰套

吊,你隊9隊有本事羊到咩

反雲冇好下場

以前後防派膠輸波你地咪又係屌爺爺。。

你認真？
半隊青訓喎

就好似狃迷年年護到級都唔知足
一年有歐洲賽打就心雄
點知換領隊柒到真係降班

利狗重建期到依家買人至少係非常有針對性，平有平買貴有貴買，但係利狗一直以黎買既前鋒都係有突破能力既。阿狗購置部重建期買人係......？？

邊半隊

真淨係記得雲加啲好野
最後2年靠山狗carry
洗咗一億前中後 拿卡沙加梅斯達菲蟹撚哂又唔計 大量高薪垃圾又唔計

非阿迷又話阿狗唔心足 明明雲加最後2季已經冇前4 仲要隊波係跌緊
作為球迷梗係想隊波愈黎愈好 利狗閪咗咁多年唔通你又叫啲球迷心足唔好諗英超咩

如果呢2年仲係雲加教 俾盡咪又係6 7弟
我寧願好似依家咁砍掉重練 連雲加果套都連根拔起 反正都會繼續睇

仲有成日掛住Wenger ball喺嘴邊嗰班on9仔
哥狗高普教利鏝有冇話咩利記曼城精神
反而成日話紅魔精神果隊有板你睇

麥湯 福仔 B.will P

新教練死症 唔識變
林伯浸左年幾兩年 見唔對路即變陣搏一搏

D應變都學埋哥狗

得嗰幾件
同埋靠佢地死得啦

阿而家個大問題在於成手牌都係廢
成隊23個基本上得奧巴拿卡兩個係一線球員
揸副咁既牌邊個教都死
最慘阿又唔同曼聯 曼聯有錢可以洗 阿仙奴冇
除非忍痛賣奧巴拿卡其中一個 換錢重建 (呢樣野今季季就應該要做)
否則有排捱

拿卡今季差到傻

2020都黎緊 仲有人幫柏祖護航
麥卡倫廢到降班 唔代表柏祖教得好喎

哥狗都好敢變陣架
雲加先唔識變

我講緊狃係護級球隊
班球迷接受唔到姐
唔係幫柏祖護航
佢係廢但好完美做到護級球隊要做嘅嘢

已經講左梅斯達菲唔係爺爺要

講開柏祖
我諗起高登個柏祖又贏

你賣左都買唔番同樣級數啦
俾你兩個賣一億夠未
買到咩人
佢中堅中場兩翼都要人既

要講返當年柏祖教成點我驚騎劫左個post
只能夠問 同樣無得上前列 點解無人反肥賓淨係反柏祖

阿狗真係要比時間達Sir 將佢喺曼城學嗰套傳控用喺廠班球員身上 加人球員質素又差 又無油王可以科水
最簡單要喺青訓入手
奧巴都三十歲 如果收翻5,60m再將筆錢 喺二線聯賽執兩 三件實用 當打球員都唔錯
心理上可能要預左兩，三年無歐洲賽打
唔好輸幾場就叫arteta out

淨係睇個排行榜，笑撚左

呢條仆街燈撚到

大多數十幾年前積落既勝利球迷

公平d咁講
呢2年通帳得咁勁
除返開同當年比
價錢應該差唔多

勁既係 下一年轉一轉陣拎左英超

認真講句 唔係阿迷
但想球場上見到爺爺

好似集體回憶咁 費蛇爺爺都左畢左業 好似自己都畢左業咁

one yeah yeah是無菇的

痴線柏祖都有人奶
無睇過果期嘅狃就收聲啦

乜撚野亞洲官方球迷會, 垃圾獨裁一言堂仲張藍絲

作為迷雲黨
見到咁嘅局面係好心涼

人腳未係咁差 愛狗廢都未廢到咁
但隊波軍心散到
短短一年就崩潰到咁 證明雲加本身頂緊幾多嘢

有佢既話應該已經係降班區

決賽成隊散晒，2&b出左一陣即入波

條垃圾贈慶only

柏祖而家去咗海牙證明自己
贏咗荷甲就剝你班紐狗/晶狗/西狗棚牙
雖然海牙仲護緊級

還不夠絕望

我咪問你 想換咩人有咩戰術囉
車仔換左佐真出黎 你想阿換咩人？

兩三場 想要咩戰術？
有幾下猜返生個波 做到進攻 又唔講？

李斯特城個年 算唔算爭冠
唔明有咩好笑 06年之後
f4年代都真係唔失禮

果獲食夾棍係咪收左皮
一講到錢就現形班仆街

呢17年有試過咁折墮？

8比2

eric反雲，自己開左個新聞台

tommy，牛奶仔，潮山，matt haha，路斯畸，呢d就食屎啦

公道講句 講完之後嗰季真係有冠軍

咁有佢嘅拖肥呢半季踢成點？

一直迷雲黨 咁既人腳財力第4第5真係差唔多
而家人腳好左反而仲廢

Wk30開始比人帶開到11分
你咁都當係咪係囉

雲加一早睇透 跳船

佢有出過去遊行 見過

領隊好壞是乎睇夾唔夾隊波
施蒙尼夾馬體既實用足球
哥狗夾控傳隊 大sam夾護級隊
雲加就最夾阿記
須知教阿記好難
要爭冠滿足球迷
又要識財技搞惦條數
邊有咁完美既人？
雲加係兩者平衡下做得最好果個
往後就算有領隊帶得起阿記
某程度都係建基於雲加打下既基礎
雲加一定係最勁果個

我係班主都無心機，旗下隊nba籃球同檻球成績都唔錯，arsenal 屎到咁

情況唔同 車個年係玩政治 阿係真廢

認同 講戰術 臨場一定唔top
但佢management好到起球場都穩定年年前4
又穩得住軍心衰極都係第6 未去到而家咁
唔係換岩人做岩臨場調動就係好領隊既
干地 摩佬呢d世界級領隊soft skills都同佢差一皮

拿拿聲賣俾俄佬算啦

牙記女足榜首

之後即刻瘋狂掃貨

你睇下今季
1月買到中堅、防中我切柒

出年有得踢歐霸我幫你奶

依家輸到貼地都唔買人

00後阿迷表示前世做錯咗咩錯事

佢地唔比人反雲, 而家睇番真係正確

我一開始睇波就迷雲
覺得阿仙奴高層真係弱智 爺爺最後果季直情係似比人趕走咁 所以爺爺都冇返過黎睇波

季初仲買唔夠咩 要怪就怪個體肓總監用哂d錢買柒頭pepe
果陣輸8比2後買既人都唔夠pepe咁貴
arteta,白粉佬,韓國仔 仲有邊個唔記得了 大梅是呼果陣買?

大梅，山度士

山度士 大梅

妓嫌安76人工高
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

係得爺爺咁抵得諗

科得個少少
8m買大衛雷斯就當解決防守問題？
藍絲走咗又冇替補

愛狗見工個陣講明個plan係圍繞藍斯
管理層就畀佢free走 之後炒愛狗

又諗起佢跳完舞咁耐就柒咁耐

其實阿仙奴係應該待雲加就如曼聯待費sir

雲加係阿仙奴唯一名宿
沒有雲加
阿仙奴甚麼都不是

藍斯人工太高

冇雲加係咁架啦
雲加隊 唔係阿仙奴隊

唔鐘意咪躝囉
做班主冇責任既

做義工好唔好

有人俾錢買佢D股份價又啱佢咪躝囉